鬼國block左whatsapp

利申：冇朋友 冇影響

就算真係整vip,你哋班人又會話貴又話盛.畀任何一個人做admin都唔會整